有冇人知荃灣愉景新城一路播住個首歌既歌名

聽出耳油 好想用黎做鬧鐘

係咪咩咚咚仔嗰首

隻歌煩撚到
聽頭幾次都還好 之後就不了

食住餐飯佢就一路loop到我食完
唔係講笑

喺屎坑痾屎果陣首歌一直陪住我

手機令你似有異能

讓拇指向上

成日聽錯 讓老子先上

agger

有無睇火車姐姐跳舞?

兩姆指向上 共奏出最美交響

我聽錯以為係 讓腦子向上……

留名想知咩名

讓老二向上呀

呢位巴打識貨

屌你老母煩到仆街啊屌你老母

Yeah!~~~~~~